［表裏不一］有冇清上連登好on9 真人係好正經

突竟邊個先係我？

係⋯ #metoo

求打爆零回覆

你真人仲on9過連登

我嚮連登係痴孖根。
現實都係痴孖根，但係唔會同人講

你想掩飾自己嘅低能同白癡都唔係咁下話

真人正常⋯

你同左我講

屌你